點解美國仲唔郁中共？

美國軍力 完全夠打殘老解10次
點解美國仍然唔用軍隊掃平中國？
一味靠經濟制裁無可能消滅中共毒瘤

定係話 就算用軍隊 核武都無辦法消滅中共
所以先唔打住？

美蘇冷戰都未打過
仲有支那咁多滲透入左美國
加上肺炎想集結軍隊都好難

老實講，支那同當年蘇聯有一樣野美國都驚：核武器

如果話當年唔出兵蘇聯
係因為當時未有截攔核彈技術 反導彈技術

依家美國已經有咁技術 點解仲要玩冷戰模式同中共鬥磨

直接宣布敵對國 引導提升到戰爭層面
然後核武KO老解完成大業不是更好？

當中國廢嫁咩

東風41美國都頂唔住

一粒打中美國本士

總統已經比人屌死

截攔唔到東風嫁喎

有少少軍事知識都知截攔成功率好低

你估真係100粒來 截攔晒100粒咩

唔講實力，剩係講美國本土都好多反戰份子，再講美國打中共自己都有傷害，有咩人死傷都會俾反戰份子入晒政府數，搞唔好仲要遺臭萬年

左膠多 美國人一般反戰
開波會俾平民屌死
講真丫正常情況下邊有人希望自己國家打仗
唔係香港俾支共踩到上心口 都唔會希望打仗啦
打起上黎香港難保完全冇事 不過我唔介意

btw 第三句係指美國人既諗法
中國不是我國

我睇法 打既話已經唔係驚香港有冇事
係驚共狗強制招香港人上前線受死

順手仲可以大換血 支共咁撚毒做得出唔出奇

玩緊經濟戰⋯⋯大將軍係逢珮奧…
日日夜夜飛嚟飛去⋯⋯我懷疑佢今年到目前為止有冇返過屋企…

合圍之勢都差唔多攪掂，到時肯定強國經濟衰退，焗住搶香港錢…搶完最後一粒米 End Game !
群眾必反！

你真係太心急喇

你睇美劇都唔會播幾集就大結局啦吓話？

緊係要慢慢鋪排，越嚟越緊張，
先至可以出師有名，跟住先播大結局，爆撚到你七彩啦 !

美國豬就係咁𨶙蠢
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

你睇Marvel都係拍足11年, 22套戲, 先到 Endgame
唔通拍完Iron Man 1, 2 就出Endgame咩

郁你有咩著數先？

又唔係100%攔到
佢係自己地方自爆核彈未一樣會影響到自己本土
咁點打啊

餓死幾千萬人都未反，對中國人會唔會諗多咗

係連登仔先覺得會打

家下打輿論打影響力仲邊有人打熱戰？
以前美國仲係大佬叫一聲就即刻8國聯軍打伊拉克
而而家兒登仔最捧嘅侵孤立自己 盟友敵人都當佢小丑
你覺得侵真係開拖有幾多人幫？

點解樓主仲唔郁林奠 狗 何妖呢啲人

未必，無香港人受過training，係搵班解放軍先啦

中共有數以萬計既肉便器係美國做人質點會輸

萬一唔小心贏左 邊個接收以億計嘅蝗蟲

我就睇好美國會郁支共
時間問題

開槍殺撚晒佢啦仲接收!?

快啦快啦！ 血滴子導彈mission隨時出發
賣晒啲資產先郁得，否則被凍結就會連渣都無

先出手咪俾china joe 有位入

樓豬個思想停咗喺一戰

二戰已經有核武器㗎喇

選完先

香港人自己想打咩，見唔到。

大把人連投票都唔敢

哦

班傻西仲含撚幫民主派議會內抗爭

屌

仲想熱兵器係咩思考方式，當中學？
呢家核和平年代，你無辦法克服核武器既污染，係無可能打全面戰爭。呢個時候可以做既就係政權戰爭，爭奪特權

消滅左邊個幫apple買iPhone
少左咁多生意條數搵邊個去填

奶共公司由得佢死啦

有韓戰陰影
其實韓戰只係天時地利人和先令到共產黨堆屍成功
當年大撚把人當毛魔神咁拜, 自然大撚把人肯為毛魔做爛頭卒
而家撚有咁撚多人肯為習近平堆屍咩屌
都唔知美軍淆咩撚

一粒打中美國本土 你估中國會被打中幾多粒？
仲有部署係南韓 關島既THAAD
日本又有裝左Aegis 既驅逐艦
要幾多射幾多去攔截

放心
實打唔到去美國

你真係當撚左美國世界警察？

係

咁姐係幾時？等運到？

我覺得會，2050年左右

你估話打就打

老老實實，強國真係冇咁易lum，成日講呢d幾十年前嘅論調純屬自膠

你都戇撚鳩
你係咪想玩fallout

都要出師有名
唔通話中國賺左美國好多錢就出兵咩

核彈原地爆都夠含球剷

中共知道自己玩完 同你玩亂射核彈全世界攬炒 洗撚射去美國

呢句太心急可以用足一世

你都岸鳩
要人地軍隊用咩理由出兵？
做咩全世界咁多人，要美國佬出錢出人力

輸贏佢都冇數

都幾肯定如果中共真係俾美國收皮
一定會㩒掣射核彈一齊死

心水清！美國已有技術

反正都死
全球一齊死
自己核爆炸自己

911 成架飛機剷落美國，結果？唔打就真係俾人屌死

打贏左，支共十三億人你養？

大陸核爆自己
你覺得唔會影響到美國咩

都未出外星科技，出賣你一千粒都冇用，我認為應該兩邊都係等緊大選完左先出手

如果佢徵你，你會點做？。。唔好話香港人，大陸人佢都徵唔到啦唔好話我話。。

中國係美國一個大市場
中國爆左經濟衰退 美國經濟都會重創
未計打仗一定燒好多錢

最驚佢腰斬，或者爛尾
宜家仲可能中間換導演

兩邊黑社會大佬曬馬吹雞攞晒老牛對峙, 有幾何真打?
最後咪又係兩個大佬埋枱講數

因為打扙都要錢
先唔提核唔核戰

美帝win左之後，成堆左膠同其他國家都會要求老美負責戰敗國嘅開支
話唔定打完之後，美國會超窮

所以最好方法係搵同盟
That’s what Pompeo doing

2020年喇 最on9就係打仗
文化侵略 經濟侵略 效益好過打仗n倍

打就一定打硬

佢地自己係番個度生活

一個字
打完有乜著數？

到時迫住都要 死或生存

射得出先

要過Congress...

Cctoy兒登仔樓主 講的嘢真係好撚低質同離地 思考吓上網睇吓再開post啦 講出嚟都笑死人

世界和平

連登仔仲係打機階段，唔like 就打仗

好心你睇多d新聞

家下中共導彈射程10000公里以上，包哂成個美國國境，包哂成個北中美州

Fake news

Don't over estimate Chinese

而家有一半機會打錯自己，等佢冇芯片控制導彈先慢慢玩。

美國軍力， 完全夠打殘金仔10次，打咗未？

因為中共仲未對美國人有生命威脅
即係你好憎一個人
但又未憎到要殺左佢咁

金仔有核彈

and dont underestimate china 美國人心諗

要911咁打到門口先會反擊

荒謬
將中共睇得咁高

美國最大的敵人係美國

Trump凝聚緊民意力量
草夠即刻開片

野蠻人係咁

你覺得真係會打仗咩高官大把錢嘆下世界唔好，得閒出黎吹兩野，所以香港死梗

搵香港人上前線
你估中共唔驚你sir, this way咩

呀 唔係喎
搵藍絲同3萬隻黑警應該可以解決呢個問題

首先你要解決D 死左膠

美國只係想中共聽聽話話，返去以前咁你有你極權，我有我搵錢，唔好諗住爭做龍頭

事實係美國人反戰情緒好難搞 派美軍去打中東都比人怒屌

美國嘅目的係打冧中共而唔係中國
係要一個可以比佢食住嘅政府

個班藍絲同黑驚係受保護動物黎

中共會拎無辜既人民去做擋箭牌，大量人民死亡。最後歸咎美國。

國家有難 匹夫有責
咁愛國 唔係做逃兵咁衰仔呀？

打熱戰有乜好，美國人命好貴
而家玩合圍打經濟戰，高科技孤立你，唔賣高科技野、唔俾你去英美讀書，你無高科技經濟好快收皮，經濟收皮未必等於中共收皮，但你無經濟戰響力後，你係國際係無話語權，到時一d細國都唔奶你，咁美國已經好成功

速登仔揸鍵盤喊住打仗

打贏左仲有十三億？

老解都有喎。

連登仔訓撚醒未？

只要美國堅持唔用核武，其實唔洗驚。

屌完咪又照過生活

冇所謂最後得番幾億

On9信支那唔率先使用核武
習近平亡國實拉你全人類陪葬

佢驚人地用呀

仲有，唔似美國有機制，總統死左都無問題
對家係獨裁國家，根本解決幾十個主要頭目就已經可以瓦解大部分反抗力量

(我講緊當年既蘇聯）

你俾個理由美帝要出手先啦
你係博士生都唔會主動同個幼稚園BB比賽啦

最多打下地區戰 冷戰都打過韓戰

核彈駛撚打中人咩

原地自爆全世界咪一樣死
輻射塵飄去全世界

只係早死定遲死

咪係
我地世界領袖連登仔落哂柯打美帝都唔聽話on99

對美國黎講本土唔好話中一粒核彈
一粒常規炸彈都比人嘈啦
理得你炸到中國一片本地又如何

應該會自相殘殺 五毒煉蠱

俾人炸>炸番人

一句講哂，損人不利己

到底係撚個流核技術去支那
宜家想割舊地球毒瘤又唔係唔割又唔係

唔會啦
出口術架啫

早兩年吹到打北韓最後都冇打啦

自己睇

幫中共搞核武器果D係文革下場都唔好，因爲係“留美”
情況其實好似留學美國，但近年返支那咁

中共邊信得過，邊值得賣命
用完就好似condom咁

係唔明點解外國留學就學到
咁重要既技術又會俾佢哋學到
定係其實真係咁撚易呀，只要有鈾原素白痴仔都整得？

你讀到去博士，你都有返咁上下智力
你要睇返當時情況30，40，50年代，美國當時打2戰，敵人係德國Nazi，反而老共都係盟友。
（呢度講緊老共幾咁反骨，美國幫中國幾多）
而且當時沒有任何條約來控制擁有核武器國家

有左原材料，有理論，有技術，係搵D工人，士兵做dirty work實做到
宜家北韓都做到啦

我地成日笑支那人，其實勁既，有知識，叻既大陸人好多。宜家都有好多讀完PhD居留外國，唔返去支那

民主國家係要有粒彈炸醒班左膠大眾先至會醒，二戰係咁，而家又係咁

Win a battle lose a war
贏比輸仲大成本，支國咁多人
打完冇得唔理，伊拉克咁，打贏場仗，輸咗頭家，一路燒錢冇嘢返，仲要得閒有個癲佬走出嚟IED，死一個軍人都好大件事，就算殺對面幾萬都好
除非支共出手先，但佢哋根本冇力出，得出把口